Teste de avaliacao 1:

	1.
		resposta -> d)

	2. 
		resposta -> d)
	3.
		resposta -> c)
	4.
		resposta -> b)
	5.
		resposta -> d)
	6.
		reposta -> a)
	7.
		resposta -> d)
	8. 
		resposta -> b) e c)
	9.
		resposta -> d)
	10. 	
		resposta -> a)
	11.
		resposta -> a)
	12.	
		resposta -> b)
	13.
		resposta -> c)
	14.
		resposta -> b)
